伊巴稱曼聯需要拿下獎盃 否則就是失敗

現年36歲的前曼聯球員伊巴謙莫域在周五表示，曼聯要在這個球季拿下獎盃來證明自己，要不然，這就是一個失敗的球季。

伊巴說：「摩連奴是一個為冠而生的人，但去年曼聯並沒有贏過任何獎盃，以他花的資源，是不太合理的。曼聯是一家大會，不能只以表現來衡量功過，獎盃也很重要。」這名瑞典前鋒在2016年曾經效力曼聯，在曼聯踢了一年半，在首季為曼聯為下汗馬功勞，在向項賽事48場射入28球，助紅魔鬼拿下了英聯盃和歐霸盃兩個盃賽冠軍。但在去季，曼聯在花掉大筆轉會資金買下盧卡古、阿歷斯山齊士、尼曼查馬迪等人，連計前季的保羅普巴等，四大皆空絕對是不能收貨。

這名現效力洛杉磯銀河的前鋒亦向舊東家送上祝福：「摩連奴已經準備好他的球隊，我認為他們會有一個好球季，曼聯這兩年有不少好的新球員，他們已建立一個很好的體系，我也祝福他們能在新球季中獲得成功，因為他們絕對有成功的實力。」

阿媽係女人系列

做咩撚野客入到咁多球

講得好

乜盃先得架?足總盃又係盃

踢到嘔白泡先險勝修記捧雞盃